無知一問, 當年高登俾人起底放上網果d人你地向當事人道歉左未？

小美麗, 趟x萍, 仲有閃卡人士.....